有啲頂唔順

可唔可以開解下我
發覺身邊冇乜同路人
Feel到自己開始有啲唔正常

我地一直都係到，條路我地一齊行緊

好辛苦

手足我喺度

加油頂住呀
大家都好辛苦

抖幾日 唔好上網

我地喺到

一直以為自己啲friend都係黄
結果原來全部都係ig好嬲黨
一開始仲喺度呃自己佢哋只係唔得閒

你邊路人

呢個世界有好多人
如果你而家個圈子無人同你有一樣諗法
咁咪去第二度搵啲有相同感受嘅人
You’re not alone

慢慢覺得膊頭好重 一個人好孤單
成日好似有啲抖唔到氣嘅感覺

here bro

手足 hi, 撐住，一齊行落去！

只有連登係一個令我感受到有温暖嘅地方

呢樣野大家要接受
呢樣野唔係個個都要跟你個套咁狂熱

明白

你唔係得自己一個㗎
留一句說話俾你
你若放棄，誰佑我城
我每次絕望到一個點 都係睇呢句撐返落去
加油

你又可以噉諗

你密啲出席活動，
嗰啲咪同路人囉

做一D你控制到既事
累了便休息

我都係

You will never walk alone

你嗰邊乜嘢情況

落街睇下，全部都係你同路人

有咩記得講 我地會陪你 24時on call

我明白你哋會失望但唔好氣餒，
自己盡力做對得住自己就好好，
成功叫到幾個人出嚟就係bonus啦
大家盡做